申請del ac

換電話，又轉咗電訊公司，email全部都唔記得曬
為防止被盜用，申請del ac

定係我po bam圖會快啲